[西灣河] [藍球］誠邀打場friendly

1/4 19:00-21:00 西灣河體育館
邀初中/中級球隊打場friendly
有意請留聯絡